各位巴打幫手睇下條list

MainBoard
MSI 微星 B350M MORTAR B350, DDR4, AM4 Socket, USB3.1 Type A/C, M.ATX M/B

CPU
AMD Ryzen 5 1600 YD1600BBAEBOX 6 Cores/ 12 Threads, 3.2GHz,19M Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler

RAM
G.Skill F4-3000C16D-16GISB

Harddisk
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD

GPU
Palit GeForce GTX 1050 Ti StormX 4GB GDDR5

SSD
Crucial MX300 275GB CT275MX300SSD1 2.5" SATA 3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 7mm

OS
Microsoft WINDOWS 10 Home 64Bit (OEM)

PSU
ANTEC NE550C-BR NeoEco2 550W 80Plus Bronze 火牛

Case
Zalman Z1 Neo ATX

display同harddisk係舊機用緊 唔太想轉
筆直6到7k

請出招

自推 pish